<resources>
    <string name="app_name">CurtainSpb</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="user_agreement">1.Общие условия
        1.1. Использование материалов и сервисов Сайта регулируется нормами действующего законодательства Российской Федерации.
        1.2. Настоящее Соглашение является публичной офертой. Получая доступ к материалам Сайта Пользователь считается присоединившимся к настоящему Соглашению.
        1.3. Администрация Сайта вправе в любое время в одностороннем порядке изменять условия настоящего Соглашения. Такие изменения вступают в силу по истечении 3 (Трех) дней с момента размещения новой версии Соглашения на сайте. При несогласии Пользователя с внесенными изменениями он обязан отказаться от доступа к Сайту, прекратить использование материалов и сервисов Сайта. 2. Обязательства Пользователя 2.1. Пользователь соглашается не предпринимать действий, которые могут рассматриваться как нарушающие российское законодательство или нормы международного права, в том числе в сфере интеллектуальной собственности, авторских и/или смежных правах, а также любых действий, которые приводят или могут привести к нарушению нормальной работы Сайта и сервисов Сайта.</string>

    <string name="user_agreement_">
Настоящее Пользовательское соглашение регулирует отношения между Администрацией Мобильного приложения «Одежда сцены» (далее – Приложение) и Пользователями, в том числе определяет порядок и условия использования Приложения и входящих в её состав охраняемых объектов и является публичной офертой на основании 437 Гражданского кодекса Российской Федерации.
1.	Используемые термины
1.1.	Мобильное приложение (МП) – программное обеспечение (программа для ЭВМ), для основных мобильных операционных систем (Android, Apple iOS), которое позволяет накладывать (совмещать) на фотографии, загружаемые Пользователем в Приложение Эскизы приложения и тем самым создавать визуализации, в том числе сценического пространства, на фотографии.
1.2.	Эскизы приложения – результаты интеллектуальной деятельности, принадлежащие Администрации Приложения. Представляют собой дизайн Одежды сцены, портьер и проч.
1.3.	Администрация Приложения – Индивидуальный предприниматель Назаренков Алексей Александрович (ИНН: 780514852966, ОГРНИП: 317784700262933) и уполномоченные им лица, обеспечивающие функционирование Приложения и осуществляющие обслуживание и администрирование Приложения.
1.4.	Пользователь – физическое лицо, обладающее необходимой правоспособностью и дееспособностью для заключения настоящего Соглашения и использующее Приложение в собственном интересе либо выступающее от имени и в интересах представляемого им юридического лица или бюджетной организации.
1.5.	Устройство – мобильное техническое устройство (смартфон, планшет или другое устройство), имеющее доступ к сети Интернет, на котором установлено Приложение.
1.6.	Контент – все объекты (фотографии), самостоятельно размещенные Пользователем в Приложении, которые принадлежат Пользователю либо иным правообладателям. Пользователь гарантирует, что размещаемые им объекты (фотографии) принадлежат Пользователю либо им получено разрешение на использование данных материалов. Ответственность за размещение фотографий в Приложении несет Пользователь в полном объеме.
1.7.	В настоящем Соглашении могут быть использованы иные термины и определения, не указанные в данном разделе Соглашения. В этом случае толкование такого термина производится в соответствии с текстом Соглашения. В случае отсутствия однозначного толкования термина или определения в тексте Соглашения и иных документов, образующих договор на условиях Соглашения, следует руководствоваться его толкованием, определенным: в первую очередь — законодательством Российской Федерации, и в последующем — обычаями делового оборота и научной доктриной.

2.	Статус Пользовательского соглашения, условия и порядок его принятия
2.1.	Настоящее Пользовательское соглашение является юридически обязательным соглашением между Пользователем и Администрацией Приложения, предметом которого является предоставление Администрацией Пользователю услуг по использованию функционала Приложения.
2.2.	Пользователь обязан полностью ознакомиться с настоящим Соглашением до момента регистрации в Приложении
2.3.	Регистрация Пользователя в Приложении означает полное и безоговорочное принятие Пользователем настоящего Пользовательского соглашения в соответствии со ст. 435 и ст. 438 Гражданского кодекса Российской Федерации.
2.4.	Фактическое использование Приложения без регистрации также является акцептом настоящего Пользовательского соглашения.
2.5.	Настоящее Пользовательское соглашение может быть изменено Администрацией Приложения в одностороннем порядке без какого-либо специального уведомления Пользователей, но при условии размещения новой редакции Пользовательского соглашения в публичном доступе для ознакомления Пользователей с действующим Пользовательским соглашением.
2.6.	Продолжение использования Приложения Пользователем после внесения изменений в настоящее Пользовательское соглашение означает принятие и безусловное согласие Пользователя с такими изменениями.

3.	Регистрация и авторизация Пользователя в Приложении
3.1.	Регистрация Пользователя в Приложении является добровольным актом.
3.2.	 Пользователь несет ответственность за достоверность, актуальность, полноту и соответствие законодательству Российской Федерации предоставленной при регистрации информации.
3.3.	Пользователь гарантирует, что обладает всеми необходимыми полномочиями для заключения настоящего Пользовательского соглашения. В случае если Пользователь не достиг совершеннолетнего возраста или стал полностью недееспособным в силу наступления обстоятельства, предусмотренного действующим законодательством, он обязан самостоятельно получить необходимое разрешение в требуемой законом форме от своих родителей, либо иных законных представителей.
3.4.	Выбранные Пользователем или назначенные системой логин и пароль являются необходимой и достаточной информацией для доступа Пользователя в Приложение.
3.5.	Пользователь не имеет права передавать свои логин и пароль третьим лицам и несет полную ответственность за их сохранность.
3.6.	Любые действия, совершенные с использованием логина и пароля Пользователя, считаются совершенными соответствующим Пользователем, если иное не будет доказано в установленном порядке.
3.7.	В случае компрометации логина и/или пароля либо несанкционированного доступа к персональной странице Пользователя или логину и/или паролю Пользователь обязан незамедлительно сообщить об этом Администрации Приложения.

4.	Права и обязанности Пользователя
4.1.	Пользователь вправе:
4.1.1.	 Использовать в личных некоммерческих целях созданные визуализации с использованием Приложения;
4.1.2.	 Добросовестно пользоваться функционалом Приложения;
4.1.3.	 Осуществлять иные, не запрещенные законодательством Российской Федерации или настоящим Пользовательским соглашением действия, связанные с использованием Приложения.
4.2.	 Пользователь обязан:
4.2.1.	 Соблюдать нормы действующего законодательства Российской Федерации;
4.2.2.	Соблюдать положения настоящего Пользовательского соглашения и иных специальных документов Администрации, размещённых в публичном доступе;
4.2.3.	При регистрации в Приложении указывать достоверную информацию;
4.2.4.	Использовать функционал Приложения для личных целей, не связанной с коммерческой деятельностью граждан и организаций;
4.2.5.	Выполнять указания Администрации по использованию функционала Приложения;
4.2.6.	 По требованию Администрации в связи с исполнением настоящего Пользовательского соглашения сообщить фамилию, имя, отчество и иные данные;
4.2.7.	 Перед размещением в Приложении любой информации и любых объектов (в частности, изображений других лиц, текстов чужого авторства, фотографий и проч.) предварительно оценивать законность их размещения;
4.2.8.	 Не размещать фотографии, на которых помимо Пользователя запечатлены другие лица, без их предварительного согласия, за исключением случаев, когда в соответствии со статьей 152.1. ГК РФ такое согласие не требуется;
4.2.9.	 Периодически знакомиться с содержанием настоящего Пользовательского соглашения в сети Интернет и следить за внесенными в него изменениями;
4.2.10.	Соблюдать иные требования и выполнять иные обязательства, предусмотренные настоящим Пользовательским соглашением и иными специальными документами Администрации, размещёнными в публичном доступе.

5.	Ограничения при использовании Приложения. При использовании функционала Приложения Пользователю запрещается:
5.1.	Загружать, размещать, хранить, воспроизводить, обрабатывать, распространять, публиковать в Приложении, доводить до всеобщего сведения, или иным способом использовать целиком или по частям любые объекты интеллектуальных прав, без предварительного письменного разрешения правообладателей, кроме случаев, предусмотренных действующим законодательством Российской Федерации;
5.2.	Осуществлять пропаганду, возбуждающую социальную, расовую, национальную или религиозную ненависть и вражду, пропаганду войны, социального, расового, национального, религиозного или языкового превосходства;
5.3.	Размещать в Приложении в открытом доступе без предварительного согласия Администрации, текстовые сообщения, графические изображения и иные материалы, которые содержат рекламу;
5.4.	Размещать в открытом доступе без предварительного согласия Администрации, текстовые сообщения, графические изображения и иные материалы, которые содержат рекламу;
5.5.	Размещать в открытом доступе созданные визуализации с использованием Приложения без предварительного согласия Администрации.
5.6.	Осуществлять любые действия, направленные на дестабилизацию функционирования Приложения, осуществлять попытки несанкционированного доступа к управлению Приложением;
5.7.	Размещать в Приложении сообщения, графические изображения и иные материалы, которые содержат угрозы или публикация которых наносит или может нанести ущерб чести, достоинству и деловой репутации гражданина или деловой репутации организации;
5.8.	Осуществлять несанкционированный доступ к аккаунтам других Пользователей путем подборки или введения пароля, а также предпринимать любые попытки такого доступа; загружать, хранить, публиковать, распространять или иным образом использовать вирусы и другие вредоносные программы;
5.9.	Использовать Приложение в коммерческих целях без предварительного письменного разрешения Администрации;
5.10.	Осуществлять рассылку спама в любой форме и любым способом;
5.11.	Загружать, размещать, хранить, воспроизводить, обрабатывать, распространять, публиковать и/или создавать с помощью Приложении, доводить до всеобщего сведения, или иным способом использовать любую информацию, которая:
5.11.1.	Является непристойной, содержит порнографические изображения и/или тексты или сцены сексуального характера с участием несовершеннолетних;
5.11.2.	Содержит сцены бесчеловечного обращения с животными;
5.11.3.	Содержит описание средств и способов суицида, любое подстрекательство к его совершению;
5.11.4.	Содержит экстремистские материалы, пропагандирует фашизм;
5.11.5.	Пропагандирует преступную деятельность или содержит советы, по совершению преступных действий;
5.11.6.	Содержит рекламу или описывает привлекательность употребления наркотических веществ, информацию о распространении наркотиков, рецепты их изготовления и советы по употреблению;
5.11.7.	Содержит информацию ограниченного доступа, в том числе государственную, коммерческую, семейную тайны;
5.11.8.	Носит мошеннический характер;
5.11.9.	Нарушает иные права и интересы граждан и юридических лиц;
5.11.10.	Нарушает требования действующего законодательства Российской Федерации.

6.	Персональные данные
6.1.	Обработка персональных данных Пользователя осуществляется в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.
6.2.	Администрация Приложения обрабатывает персональные данные Пользователя в целях исполнения заключённого договора – настоящего Пользовательского соглашения для предоставления Пользователю услуг, развития Приложения, а также в целях получения Пользователем персонализированной рекламы.
6.3.	Администрация Приложения принимает все необходимые меры для защиты персональных данных Пользователя.
6.4.	Администрация Приложения имеет право раскрыть персональные данные Пользователя лишь в случаях, установленных законодательством Российской Федерации (в том числе в целях предупреждения и/или пресечения противоправных действий Пользователя).
6.5.	Администрация имеет право направлять Пользователю информацию о развитии Приложения, а также рекламировать собственную деятельность и услуги.

7.	Ограничение ответственности Администрации
7.1.	Администрация не несёт ответственности за возможные сбои и перерывы в работе Приложения и вызванные ими потерю информации Пользователя.
7.2.	Приложение, включая все Эскизы, размещённые в Приложении, предоставляется «как есть». Администрация не даёт никаких гарантий, что функционал Приложения может подходить или не подходить для конкретных целей использования. Администрация не может гарантировать и не обещает никаких специфических результатов от использования функционала Приложения и/или Эскизов, размещённых в Приложении.
7.3.	Администрация не несёт ответственности за любой ущерб персональному компьютеру Пользователя, мобильным устройствам, другому оборудованию или программному обеспечению, связанный с использованием Приложения или сайтов, доступных по гиперссылкам, размещенным в Приложении.
7.4.	Администрация не несёт ответственности за подбор пароля доступа к аккаунту Пользователя третьими лицами и любые действия, совершенные ими с использованием аккаунта Пользователя.
7.5.	Администрация не несёт ответственности за любой вред, причинённый в связи с использованием Приложения и размещенных в ней материалов.
7.6.	Администрация не несёт ответственность за возможный вред здоровью Пользователю, который может быть причинен в связи с использованием Приложения.
7.7.	Пользователь самостоятельно несёт полную ответственность за противоправные действия, осуществляемые с использованием его аккаунта, а также в связи с размещением Контента с использованием его аккаунта в Приложении.
7.8.	Пользователь самостоятельно несёт ответственность за любой Контент или иную информацию, которые он размещает в Приложении или иным образом доводит до всеобщего сведения с её помощью.
7.9.	Гиперссылки на любой сайт, продукт, услугу, любую информацию, размещённые в Приложении, не являются одобрением или рекомендацией данных продуктов (услуг) со стороны Администрации. Администрация не несёт ответственности за вред, причиненный Пользователю и/или его имуществу в результате перехода по таким гиперссылкам.

8.	Интеллектуальные права
8.1.	Размещение любого охраняемого объекта интеллектуальных прав в Приложении не влечёт за собой прекращение правовой охраны интеллектуальной собственности.
8.2.	Никакой охраняемый Контент не может быть воспроизведен, переработан, распространен, опубликован, скачан, передан, или иным способом использован целиком или в части без предварительного письменного разрешения правообладателя, если иное не предусмотрено действующим законодательством Российской Федерации.
8.3.	Пользователь, размещая в Приложении Контент, исключительное право на который принадлежат ему, безвозмездно предоставляет Администрации право на использование Контента на условиях неисключительной лицензии любым способом.
8.4.	Пользователь, размещая в Приложении Контент, исключительное право на который принадлежит ему, предоставляет Администрации право использовать Контент на безвозмездной основе на условиях неисключительной лицензии.
8.5.	Пользователь не имеет право размещать в Приложении Контент, исключительные права на который не принадлежат ему, без предварительного письменного согласия правообладателя.
8.6.	Загружаемый и размещаемый Пользователем в Приложении Контент не премодерируется и не проверяется Администрацией.
8.7.	Администрация предпринимает действия по защите прав и интересов лиц и обеспечению соблюдения требований законодательства Российской Федерации только после обращения заинтересованного лица к Администрации в установленном порядке.
8.8.	Администрация Приложения вправе, но не обязана просматривать Приложение на наличие запрещенного Контента и вправе удалять без предупреждения и какой бы то ни было компенсации любой Контент или аккаунты Пользователей по своему усмотрению, по любой причине или без причины, включая удаление Контента, который, по личному мнению Администрации, нарушает положения настоящего Пользовательского соглашения, законодательство Российской Федерации или может нарушать права других лиц.
8.9.	Никакие положения настоящего Пользовательского соглашения не предоставляют Пользователю право на использование фирменного наименования, товарных знаков, доменных имён и иных средств индивидуализации, права на которые принадлежат Администрации. Право на использование фирменного наименования, товарных знаков, доменных имен и иных средств индивидуализации, права на которые принадлежат Администрации, может быть предоставлено исключительно по письменному соглашению с Администрацией.
8.10.	Все Эскизы приложения являются интеллектуальной собственностью Администрации и не могут быть использованы Пользователем в коммерческих целях без письменного согласия Администрации.

9.	Заключительные положения
9.1.	Настоящее Пользовательское соглашение вступает в силу для Пользователя с момента, определяемом пунктами 2.3 и 2.4 настоящего Пользовательского соглашения, и действуют в течение неопределенного срока.
9.2.	Настоящее Пользовательское соглашение составлено на русском языке и по усмотрению Администрации может быть предоставлено Пользователю для ознакомления дополнительно на ином языке. В случае расхождения положений русскоязычной версии Пользовательского соглашения и версии Пользовательского соглашения на ином языке, применяются положения русскоязычной версии настоящего Пользовательского соглашения.
9.3.	Недействительность одного или нескольких положений настоящего Пользовательского соглашения, признанная в установленном порядке вступившим в силу решением суда, не влечет недействительности настоящего Пользовательского соглашения в целом.
9.4.	В случае признания одного или нескольких положений настоящего Пользовательского соглашения в установленном порядке недействительными, стороны настоящего Пользовательского соглашения обязуются исполнять взятые на себя обязательства максимально близким к подразумеваемым сторонами при заключении настоящего Пользовательского соглашения способом.
9.5.	Все споры сторон по настоящему Пользовательскому соглашению подлежат разрешению путем переговоров с использованием обязательного досудебного (претензионного) порядка. В случае невозможности достичь согласия между сторонами путем переговоров в течение 30 (Тридцати) календарных дней (с учётом времени почтовой доставки корреспонденции) с момента получения другой стороной письменной претензии, рассмотрение спора должно быть передано заинтересованной стороной в суд по месту нахождения Администрации.
9.6.	Настоящее Пользовательское соглашение толкуется в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.
9.7.	Вопросы, не урегулированные настоящим Пользовательским соглашением, подлежат разрешению в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.
</string>
</resources>